有冇人成日坐巴士，凝住會炒車

岩岩國得差d炒

以前細細個果陣會

差d撞爛

我成日怕格離位有精神病
會拎刀仔吉死我